黎緊去歐遊帶邊支鏡好

一直用緊6D+24-105
黎緊去成個月歐遊
今次個trip都幾多野拎同埋唔想太重
所以諗緊用返喱個組合定係拎16-35 f4好
巴打們點睇

用iPhone 影咪唔重

如果影景同建築為主就16-35, 咩都影D就24-105

sigma 18-250 又輕又防震

唔帶機唔帶鏡 淨係帶SD card
去到問街啲遊客借機影

咩焦距都有 又唔重

我應會帶多支50mm去
咁係咪16-35好啲

帶伯母去你唔介意嗎

去旅行緊係就手緊要, 24105啦

其實我一直都咁諗
直到上次去十間橋影晴空塔發覺24mm完全唔夠wide
身邊果2個local一人一支ultra wide輕鬆影

邊支唔見咗冇咁肉赤

我平時旅行既組合就係1635同50

望住人地ultra wide影景好有一種輸在起跑線既感觸

果幾mm差好遠

得支ultrawide, 成個trip 啲相會好悶

有道理
搭支50會唔會好啲

20+2470呢 就最好喇

其實睇你去邊+影咩
我自己嘅話就帶一支定焦影人+散景
一支廣角影景(加上如果個景點好多人就更加有用)
一支長距影動物
所以真係睇你想影乜

ultra wide玩定焦定變焦好

旅行就唔好搞咁多喇
Zoom lens喇

呢位巴已經說得非常明白
整支1635先喇

有時我懶到gopro+dc仔出街就算